長門式笑話

我淨係收到命令唔可以開門畀任何人

bomb

…

so funny